12月到期 hkbn打黎問續唔續

Sales 們
想轉台

佢開咩價 我10月到期

續你老母
間垃圾公司當客係狗
求其一間都好過佢

佢話個plan 無變 又無平又無優惠

me2 same plan same price